Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 38	Zawiera 9,5%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 47	Zawiera 11,75%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 33	Zawiera 8,25%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 52	Zawiera 13%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 38	Zawiera 9,5%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 44	Zawiera 11%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 32	Zawiera 8%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 47	Zawiera 11,75%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 37	Zawiera 9,25%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 32	Zawiera 8%
Minimum = 8%
Maximum = 13%
Różnica = 5%
Średnia = 10%
